電影《十年》：2020年中共會為香港立「國安法」

屌你老母有冇咁準呀

未來人？

無睇，中左嗎

又中

屌 中共跟本睇咗1984同十年嚟治國

浮瓜
片段採用黑白畫面拍攝。講述2020年五一勞動節慶活動期間，一所中學的禮堂正舉行由建制派政黨舉辦的蛇齋餅糭活動。與此同時，樓上課室有多名政界高層、警隊以及黑社會，計劃射傷兩位建制派議員以製造混亂，激起港人恐懼，從而加速中央實施「國安法」。兩名黑社會「炒散」獲分配「任務」，眼見可觀酬勞，決定孤注一擲執行任務，卻沒料想到最後被警方槍殺。這一連串的計劃目的只是在於令「國安法」成功通過。

的確係

先知

屌啦浮瓜入面起碼都射鳩完建制派先立國安法，香港啲建制派條毛都冇事，連戲都唔洗做，根本只係偽親共一啲都唔愛國

月份都中埋，五月

cls

導演根本係未來人
由2025 返嚟提醒我哋
唔可以比國安法通過
但係有咩辦法

而家仲有咩原因唔上演V煞

push

推

可以改名叫五年
十年都唔洗已經要立國安法

佢第一part就係講2020年
冇錯

Netflix 睇翻先

國家隊翻拍緊十年真人版

何律師無左粒lin

預咩言
有腦少少既都睇到香港前景la

習近平睇左十年 跟住劇本做野渣嘛

習帝早已預備

各位巴打
有冇link download或者睇
跪求

Netflix 有

Netflix有

netflix

Pish

佢地唔係預言書
係說明書、極權指南就真

Thks ching

唔好意思，借一借個位

前線歷史老師希望各位幫手CLS

奶共既歷史老師條片都47K，你唔係唔撐良心教師果條片呀？全部同我入黎cls

同電影版一樣 內地都係冇得睇
今日成班韮菜連個市點解跌都唔知

十年入面都要搞單嘢造勢，宜家造勢都慳返

現實比戲劇更荒謬

[文宣方向]利用武肺解決惡安法

[文長慎入]中共已經｢哂冷｣，香港人選擇下注還是下跪？

唔緊要啦
裝粒螺絲上去差不多差不多

係

向天開槍, 本身諗住射腳就算, 點知被埋伏嘅黑警射殺
即係話建制派嘅議員毛都無少一條

屌你老母臭西大導演
你真係咁準就應該拍套十年港獨版
等我地可以十年後獨立
而家國安法咁準有撚用咩，害死我地啦！！

如果唔係拍成咁，香港都唔會咁慘
最衰都係您啊，屌您！！！🤬🤬🤬

漏咗黑鏡呀清
westworld 係未來指南

頭先睇左一次 中曬
餘韻久久不能散去

不愧為 最佳電影
真係無錯 實至名歸

第35屆香港電影金像獎最佳電影

Wtf....

前兩個月果堆炸彈新聞就係為國安法鋪路

當年新疆都係成日有炸彈案

琴晚都重睇咗一次

一係就搶人大議席
一係就令人大決定不在適用於香港

其實一直造緊，瘋狂話有本土恐怖主義
不過造唔起咁解 事實上就算依家整返單一樣嘅嘢，射傷啲新中派，多數人都只會拍手叫好/理撚得佢，都係得啲少數派圍威喂

自焚者都有講過2025年之前會有一場大型抗爭

痴撚線真係預言神劇嚟

黑鏡

你啱

好撚恐怖
準到呢

年份同月份都中晒喎
未反送中之前大多數人都仲覺得2047前都唔會有事
套戲個時已經提緊香港人

南極企鵝董柏輝
手足

屌 原來啲黑警炸藥 槍枝 全撚部都係為左國安法

唔通就係有人有計畫屌咗大粒墨條女

劇本

5毛時報果陣仲話 條片係支那黎睇係完全唔合理
香港人自己FF

呢點先好笑

同一招用完係西藏 又用係新疆 又用係香港
唔知下次可唔可以用係台灣?

成個世界好似金魚咁 永遠都唔記得支那做過乜

支那人真係

劇情係號召人去英領請願

丟掉幻想, 大把和理非驚死 + 黑警戒嚴, 講大遊行果D只係一廂情願

請廣傳[巴士人鏈]
限聚令豁免排隊, 黑警分唔到你係咪真排隊搭巴士
主力部隊集中去頭站, 只要頭站架架車滿載, 中途站上唔到車就可以排隊組人鏈
排到累去黃店抖吓, 差完電再排過
畫面夠靚, 岩哂和理非, 有機會上到國際頭版

時間無多, 認同請代開post及分享給身邊黃絲朋友

有咩

回力標

本地蛋

點搶

《浮瓜》意思係：陰謀論同暗指勇武係鬼

想問好耐 第一張圖係咩電影

Atomic blonde

動作碟戰片
依幕冇記錯係講要運走個線人定證人

我睇過呢套都唔記得有呢幕淨係記得係咁打 睇多次先 thanks

當劇本咁做

有

中共跟劇本

阿迪達斯 ， 耐克

浮瓜個大佬好似華記正撚樣

浮瓜，自焚者係近年中哂，，其他大部分中緊，冬蟬其實講抗爭矛盾

年份同月份都中

Cls
524 527 要見到大家

咁你去睇啦，屌你

屌

中乜鬼~~都唔似電影入面有賣香港黨咁俾國安射殺

最後一個香港人

幾時有d小學雞去車d雞蛋去舖頭

十年所有劇本都中哂

無得搶
所以咪要令人大決定不在適用於香港

岩岩重睇
發現真係

現實更加荒謬
連戲都唔使做
直接話過就過

Not mad in.......本地蛋已出現

神作

屌你老母真係應驗曬所有情節

之前啲新聞已覺得好似
估唔到準到咁, 連2020年5月「國安法」都中

有理由相信支共係跟電影做

唔洗做戲，搞咁多野，習總一個話點就點。

習總應該係十年fans

預言電影

我覺得劇本會改一改
改做政府最個高個位.